其實點解要拍拖?

拍拖係開心，但一諗起要花咁多心機，時間，甚至金錢去搞好一段關係 但係最終都九成既結局都係不歡而散， 做咁多嘢，為咁多嘢到……最後都係一場空

有時望見街上一對對情侶， 其實我唔會感到羨慕， 我反而覺得佢哋好辛苦，好攰

但我有時一個人獨處得太耐， 又會想過兩個人世界， 但係當我再諗深一層，我就會覺得 不如都係算啦…… 我同自己講: 算啦，都係唔好搞咁多嘢好啲呀

你前提係覺得拍拖好易散到頭來得個吉就已經有問題

這個係鐵一般嘅事實

拍拖有開心有唔開心，睇你點睇

人始終都會死，點解要食野去生存？

點解識行識走時唔自我了斷？

之前上過堂哲學course
講如果剩係做朋友既話係開心好多
大家只係想多啲時間陪朋友

但係如果係情侶就會產生好多麻煩
會考慮對方既樣 家底
又會猜忌 不安等等

係，我係逃避，我係 懦夫

唔好上咁多連登

樓豬 我明呀
自私撚唔應該拍拖
我愛自己

9成得個吉 如果係都幾肯定係人問題

人生路好長
總想有個人陪嘅

咁係因為你未遇到岩既人

要屌西

你講得岩，拍拖到後來終有散嘅時候，人亦終有一死，所以先要用有限嘅時間，用盡自己嘅生命，用盡全力去愛人，去體驗人生，咁先不枉此生！

你成段野都係建基於搵唔到夾既伴侶既前題
當雙方都覺得同對方相處係舒服、開心既，拍拖會係好正既一件事，反之亦然

轉自 熱豆腐仔

關閪乜撚野星座事咩on9弱智星座撚

樓豬無改錯名